覺吾覺着7分褲對襪又遮唔哂隻腳好柒

吾你老母

吾你老母啊

吾覺得你仲柒啲

而家興條褲遮埋腳趾

7弟褲著乜撚嘢襪？著吊腳唔會著襪啦